夾spotify

留tg

spotify個premium又唔係貴...

啲app有心機咪比錢人搵吓

清仲有冇位？